{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022070747643/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "크롭 니트 풀오버 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランドの8Secondsの製品ですが、FW22 / 322751LY40のデニムパンツやスカートの上にコーディネートできる夏アイテムです。 この製品の表地はポリエステル100%になっており、洗濯時はドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立つことがありますのでご注意ください。 外部摩擦によるほつれ現象にも注意が必要です。 バッグ着用時の不必要な摩擦を避け、ファスナー、ボタン、スナップなどは閉めて裏返して洗濯してください。 もし付属物（毛）が着脱可能であれば、取り外して洗濯する必要があります。 皮膚アレルギーがある可能性があるので、金属によるアレルギーに注意し、暖房器具など暖かいところに置いてはいけません。 また、水洗い時に一部収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。 白系の製品にも色移りする恐れがありますのでご注意ください。 敏感な肌と接触すると、熱かったり赤くなったりすることがあるので、外出する時は注意が必要で、長期間保管する時は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品の表地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "洗濯時はドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品は摩擦によって毛羽立つことがあるのでしょうか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛羽立つことがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品は外部摩擦によるほつれ現象に注意が必要なのでしょうか？",
            "answer": "はい、外部摩擦によるほつれ現象にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は洗濯時に何か特別なことに気を付ける必要がありますか？",
            "answer": "バッグ着用時の不必要な摩擦を避け、ファスナーやボタンは閉めて裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "付属物（毛）は洗濯時に取り外す必要がありますか？",
            "answer": "もし付属物（毛）が着脱可能であれば、取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品に金属アレルギーの可能性はありますか？",
            "answer": "金属によるアレルギーに注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は暖房器具の近くに置いても大丈夫ですか？",
            "answer": "暖房器具など暖かいところに置いてはいけません。"
        },
        {
            "question": "水洗い時にこの製品は収縮する可能性がありますか？",
            "answer": "水洗い時に一部収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "強い日差しや照明によってこの製品は変色する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品は白系の製品に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品にも色移りする恐れがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品は敏感な肌に触れると何か問題があるのでしょうか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、熱かったり赤くなったりすることがあるので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 503
    }
}